戴隻勞真係可以高貴d?

係一架火車度見黑水鬼(算係勞既平價既系列)仲多過見精工
但有d真係一睇就成浸mk味浮哂出黎
係個種「見到都覺得似係戴假勞」既人
反而有d有貴氣既人，真係唔係用名牌都會感受到佢係有錢人

我唔排除有d人覺得黑水鬼好平，戴黎粗用
但我諗大部份都係d月入2皮都冇，尤其係sales仔最鍾意戴
一餐半餐都要度住度住，好心d人冇咁上下既人工就唔好扮大頭
就算戴真錶都只會成陣假味出哂黎

睇人. 相由心生
大陸人夠戴金撈啦, 一D都唔高貴